老母好中意睇啲YouTube垃圾農場片，點勸佢好

一話佢就話咁啱睇到，再話佢就話返我轉頭：你打機好有益咩？

點算好，睇依啲垃圾既害自己，又害他人，點教佢好

正經po冇人理

我都要用㗎

人地youtube 睇咩又得罪你
人地有自己啲娛樂又得罪你

介紹你老婆比我識、等我屌醒佢

wifi 無得block?

你話遊戲係第九藝術，串9佢

喺佢部電話裝家長監控模式

你打機好有益咩

拎佢部電話block 9 d 垃圾channel
我都幫老母block 左幾個

我老母最鍾意睇謝檸檬同張柏G
每日就係度講王菲幾賤 柏G點慘 好想檸檬同柏G復合
好啦而家如願以償

咁佢講得啱喎

好過你打機吖

人地講緊佢老母呀

連登仔咪又日日睇content farm

我嘅辦法
幫佢申請個google account
通常啲老母都唔會有意識要改密碼
咁咪比佢用個account去睇youtube
之後你咪定時定候入佢個account幫佢block咗啲垃圾channel

我老母成日話我睇電話睇到喪笑 成個傻仔咁
轉個頭佢睇youtube d嘰嘰呱呱既低能片又笑到癲

佢有講錯咩 打機好有益咩

手動filter

因為香港無youtuber target哩個市場

你話睇完電話會中毒